好想辭職搵d垃圾工做算

開開心心又一日

工作問題一律建議裸辭

裸辭啦
保安都萬尾

唉

辭，同我一齊做保安師

做it support